Year 1 non jupas 求救

而家讀緊太空soc sci year 1
dse best 5有20 full cert
想報hku ba cu 社科 city ppp
填咗form但係未交錢
太空2月先派grade
過咗early round 仲交唔交錢好？
有啲好似過埋regular round...
定係等派埋grade先決定

推

幫推

救命

未交錢

係柒咗

未dead咩

俾咗咪最多冇幾百
點解唔博下

已完

而家交嚟唔嚟得切

Mo gay會

填左form但係唔交錢係jm9。。。

大個仔啦，Send 封email比佢講清楚咪得

btw下年non jupas等緊你

同樓主差唔多情況都係Y1
想話就算未出GPA但係咪都交左錢先唔係好啲咩
就算pending都可以後補架？

填左form又要未交錢
就算真係得 你想人地點樣啊

唔緊要下年仲有機會
下年唔好又填完form之後唔交錢

有啲未過regular
Regular round 同 early round 差幾多

對yr1嚟講冇分別
有regular 就報埋先
過咗regular 神仙都幫唔到你

多謝你